Router lab線駁Router

想請問咁多位巴打

本身1000m連入房asus ac68u 再分俾其他
其中有兩條cat6 線經暗喉出廳. 而家廳唔係好夠lan線用以及 wifi好差

想請教吓
1. 我用其中一條線駁一個支援wifi 6 嘅router再分比ps5(將來), 4k player, 電視, amp 可以?
2. 想要番asus 係咪買 ax56u 已經足夠 定係 可以有更好選擇? 預1.5k
3. 可唔可以做到類似mesh wifi？

唔該哂咁多位

應該得嘅

asus 個aimesh應該做到你嘅要求

唔該咁多位